【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (15) - 留石到29號有新池 新活動

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

1001咗點知突發急爛屎痾完先開到POST，SORRY各位巴絲

新post留名

渣ga

急爛屎好痛苦

29號又有新POOL咩

繼續吹.jpg

又FAKE

痾完快去抽光暗，立即有點歐

刷刷刷
堆堆堆

如果係寶馬..

抽up嗰啲池都冇中過up嗰隻

會錫住大家荷包
出魯特比up

新人留名
玩到3-1，手頭上得火斧同火盾
啲角色好似次一等咁

有冇人知點先入到game? 試過wifi 4g 3g 重開機都入唔到game y

五星斧盾？

光暗抽先係真驗血

我寧願佢up4星算

點解個個都話魯特比廢

爬左陣文，唔係得水刺或木奶得天下咩

真係廢
大技靠無敵先有加成
2技要靠殺尾刀先有無敵
打王好難用到,刷肥又唔會用到無敵同破防

水刺木奶開波推圖係好，但並唔係最強

肝完轉職跟住仲要肝技能樹 隻驚好耐玩

個個都勁肝
一個二個第2隻6星

玩左兩星期仲係得一隻五星肥

如果友情抽會出到強化石就好
裝備真係好難升

防武都ok 但飾品真係難升

我淨係等有強化石先升
依家更新完都唔算易出

我發現要全日MON住個POST先會入到國際服D公會
就算申請左留左ID都可以唔ACCEPT既

REPLY一句話會長唔係度 然後放棄PLAY成日後收左第二個 我都係做野仔算

係咪lihkguild?

係

我見重有一個位既
班友連開buff都miss 唔好講收人

我只係有開GAME CHECK 成個星期六日都冇ACCEPT到 咁就冇左兩日BUFF

已經入左個自動ACCEPT的了 但係個會長已經成日冇ON 又要退會了我屌

無計
又無ingame chat 諗唔到點幫你

其實唔係 我一隻5星火斧起手 玩到而家第2隻6星

國際服有幾個會,入第2個

打到深淵40就要淨化

見到d人上水會叫佢收你
id?

前期推得開心D囉會 後面勁既唔係呢兩隻

屌 今次要等兩日先可以入返 乜野ON9系統黎

深淵40點打

呢到大多數巴打都係國際服？
我亞洲服 有咩分別

好似話國際服包非洲，台服唔包

國際服會仆街d

除左個RESET 時間唔一樣 其他野應該都係同步
之前活動送體要自己拎咪有國際服要4點起身拎既問題
不過呢家都改左寄信了

國亞服50:50左右啦
都係派體之類既活動時段唔同only

國際服仲包歐洲 台服唔包

咁多人同時回

有冇人有快刷木討伐方法
磨撚到傻

毒 / 流血 你揀

auto由佢自己磨

你又啱喎，長腿叔叔~

40係打咩..唔記得左

上youtube睇片啲人都淨係刷火龍
其餘嗰兩個真係on9到

煩膠地圖

木討伐有毒弓都算打得快

依家送體國服係直接擺信箱咩？我過左7點入都唔見有嘅

亞服7v團
疾風亂舞
每日刷水中級石

又有點歐

食怪復活個隻

一陣加曬落生命到

打曬D卒再打好易打WO

不過迷宮送嗰隻其實都差唔多
升滿都係+40%攻
所以都唔算歐

親身經驗 轉左國服先刷得出水刺木奶

一向都係信箱
4-7 80體咁
日日4點拎完先瞓，個肝都開始爛

打唔贏

d傷好撚痛

4點先訓 唔洗番工咩

自膠
呢家好似係營運寄過黎既80體
但我今日7點冇起身好似真係少左封信

你咩陣營呀

廢老湯唔係浪得虛名

4-7

廢老邊使做

有錢人

我試過較6:50鬧鐘點知自己醒唔到畀人鬧到仆街

世界4-1個張圖隻水刺boss難打到呀
好不容易磨剩少少 一扣技打過萬清左我場 又限定條件3星

我SET左ALARM 0655起一起身
早少少起身好過4點先訓吧

就係試過較6:50醒唔到畀人鬧
都係4點瞓啱我

成個信箱成千體放左係度冇時間刷野

出啲輔助英，加防加速回血果啲會幫到你，不過都係果句，要有點歐

我都係，等緊性女活動

就係較完之後等人鬧醒你
人肉鬧鐘

不如你po個陣上黎睇睇 會唔會係裝備問題呀?

返正0730都要起身返工 早半個鐘起一起身當防範下唔知醒

再嚟就唔係鬧架啦
可能會消失咗一排先返到嚟

咁都好啲，不過冬天瞓少半粒鐘好陰公

曲線放閃

瞓醫院都閃

巴打咩事要訓醫院

比屋企個女人打到入醫院

hea玩玩家留名

屌自膠 原來係咁解

如果再較6:50鬧鐘畀人打啫

可能食到護士囡囡呢

咁到時應該連醫院都無得瞓

直接訓世界 或者 萬國

想問下應該升邊隻上6？

咁

毒弓同出光正太未上50，換得

岩啊～ 我隻6星水刺輸出連5星水龍女既一半都無

換咩？
非洲人得3星角

上左50先

上完50再打多次

再借隻木奶應該夠.其實唔洗毒弓

深淵邊有得借

我都係等埋睇下黎緊係咩UP先上第二隻6星

下你呢個陣過唔到？ 我當初暗槍換火爪 火斧得5星都過到喎

係WO.....因為我自己用木奶過.唔記得

深淵黎

又回錯.

咁撚勁
先清小怪就打得贏？

你裝備點 我斧係4攻2暴
槍4吸2防

個時感該係火爪火斧都4攻2爆 如果你套吸血裝ok我覺得你不如4吸2暴火斧
清左小怪先 毒弓換火爪啦 你夠力清左堆小怪先 得返隻王就好易打

起一起身收完體再訓 通常返訓都唔會唔知醒 一覺醒返而會遲

屌你老母,我得左啦,免抽MK水盾呀

你d 技有無升 升左咩技

唔想知呀

機已爆

非洲長老要求處決所有歐洲人

歐洲鳯免費抽就MK盾
我免費抽就出隻衰過3星角嘅木法
公平咩

我3星神器咋

同你一樣都係免抽中

我已經決定留石留到佢出水龍槍

因為人地要120抽先抽到佢想要個隻up

個帳我除左刷好之後就中得1 5星角 1神器,好彩終於守到

恭喜
有點歐

Game已棄

個陣火斧升左1 3技到level 2

有點歐

暗斧真係路人戰神...
岩岩先打深淵47層爆左14k傷一下打走隻王四份一血

無英幾戰神都無用

你地可以練暗槍

做乜棄

轉職任都夠我J幾世

集思廣益 光矛全血 定4速2血好

其實3星水槍都係戰神
又係自帶破防同+攻
仲識得夾攻
仲唔係勁過暗斧

是撚但啦屌
歐撚到呢

無棄，鳩吹啫

又夠6粒
準備第3抽了

5星等緊你

前兩抽光斧暗盾

好PK

想睇

屌你老母 重覆

唔好再出本書比我啦

想要

正野 重覆無所謂啦
好過中光斧

唔中光斧冇資格做非洲人

第一抽中撚左啦

xforxtina巴打係唔係度

唔中光頭佬冇資格做非洲人

回顧一下

好難搵到一隻評分低分個佢

好兄弟

抽中之後啲人情緒太激動，仲有2.5分算係咁

就黎想食撚左佢 J都冇得J下又廢

仲要晒一個位

唔好食呀 等轉身 分分鐘變做真牙宿

呢隻盾好似評分唔錯喎

所以我決定留石一次過抽

如果我每日淨login 湯丸會唔會踢我

基本上都唔會拎出黎用
太廢

不如你唔好再吸走我D書啦

我都抽中過佢，嬲到想棄game

2.5分係咩概念

非洲人證明文件

最多讚嘅留言係delete game

抽唔中光頭唔好話自己非洲人

我想打木奶個個催化呀.. . 15本啦...

岩呀..中左光頭先好講野

木奶果個邊度打最好

兩隻都無

2.2分，再創新低

有啲歐

過唔到第35層

U win

光正太個骨頭邊到刷好?刷左半日都唔跌一個

29號有新POOL 即刻課一課升級包2先

應該係,除非佢又UP舊角

你D運用哂係隻MK盾到架啦

6000粒石 諗住抽咩

有冇大師教路第35層用咩過

我抽中個時得1.8分 邊個夠我非

D留言又無乜野喎～～

應該算稀有？

原來MK催化都係用骨頭,依獲刷餐死

呢隻個様真係唔似得1.8分

PVP玩自爆好似幾勁
btw 我抽三隻都係垃圾

好彩係型少少 如果係光頭真係del game

35層點過 卡左好耐

有mk盾都卡

呢隻好似T0

我邊有MK盾

係呀 韓服pvp 第一名都係用佢

依加上翻3.4分

打塔無防BUFF好惡攪

歐洲人太多
搞到我好亂

我舊AC無落光正太都過到 唔知差緊D咩

你只要記得我同你一樣非洲就可以了

試過落火斧 暗斧 木奶 毒弓/火斧 暗斧 木奶 火坦 都過唔到

有暗斧幾下都扑死啦

就係唔得呀 隻水鐮下下唔比人回血

我記得我係殺哂細怪
毒弓毒死王
要試幾次
唔好比佢細怪debuff到你

重覆左呢最慘
已食

留木奶3技囉,你咁多火比佢剋?
我只識用光正太+火斧水刺打

留左3技啦 都死

想問埋深淵套吸血裝比邊個用？

我都卡緊
下下追我隻暗槍/毒弓打
木奶3技cd太慢

你唔洗吸血裝啦有木奶
吸血裝我覺得比全隊吸血先勁

我自己就比左暗槍用

係 5回CD好耐

捐埋精OK?

有就捐啦

終於過到

都係刷你可以帶肥既關
今日唔知邊到睇返黎 世界LEVEL高30%掉落

勁唔勁

火斧，火刺，蘿莉火盾，邊隻上6帶狗糧比較好？

五星火斧

勁,,果然係歐帳

睇評分D人話加隊伍爆擊BUFF

卡9-2 寶馬哥好撚好揪

勁撚到傻
歐洲人

但勁係邊 可唔可以講下

一來加暴,其次係佢有拉條,3黎配群攻隊爆得多次數佢自己又拉條又加攻
不過食裝,又要推攻又要推速

應該比咩裝佢好？4速2暴？

加速加暴擊
自己又打得大力
Pvp神器

速/攻+爆/爆傷 都得,睇你有咩靚裝,主要推番咁上下攻同速

暫時無咩靚裝

我諗緊好無升佢上6星代火拉條 有無巴打可以比下意見

慢慢黎啦,好多隻要升急唔黎

見人pvp玩
落佢 大波弓 火拉條 輸出

我而家有火斧 暗槍 光正太 火拉條 前2隻主力 如果要郁剩係可以郁隻火拉條 所以諗緊

歐到 好想要

更係落哂佢兩隻啦

打邊關升得快？

個個都咁歐

人面啲歐洲人要唔要人含撚
吸下運

我想要MK盾多D

gay

仲好野仲想點

有冇人養活動嗰隻光盾

唔好話女人
連男人都唔係
不了

水剌1帶3刷肥巴打們刷開邊關 想參考下

諗住搞埋隻暗槍轉職先刷裝

login見仲有2分鐘buff完cd 咁咪等埋佢囉 點知鳳巴都mon緊

我咁岩入公會見到有得買

可能轉職之係個大波妹

傻啦點會

實有真愛養既 之前卒仔車都有人養啦

我情願要卒仔車 呢隻咁樣衰

123 巴打
我地交換啦

推下post

永遠都係咁

推

唔經唔覺又4隻5星肥

我都係差一隻五星肥

唔知跟住上邊隻好
光正太又nerf 上木奶又好似冇咩用

可以WO.你咩公會

比輸出囉 貼個陣比我J下都好

快撚到

已經上咗水刺
暗槍又有排先轉到職
上隻3星水槍

比暗槍囉 轉職係遲早既事
就算未轉職都好大力

你未夠肝

上咗都冇第2套輸出裝畀佢著
擺住喺度先

我入左將軍巴個 REBIRTH

依家先5隻4星金狗

申請左rebirth
ID 你呀媽個女

儲夠4星肥咪可以一下爆哂上去5星

咁換唔到啦

讀心GAME

有排 新ac好多野未升

點解你地可以升得咁快

咁多勁光暗要升
緊係有排升

邊有咁多 得一隻咋嘛

差3塊劍先解完個任

阿會長文森係唔係度

新手岩岩玩，用緊現有所有既體去打光火冰個活動，有冇乜野係一定要換? 想換抽角色卷。
定係其實我開頭唔應該搞呢個活動?

活動獎勵拎哂就得
挑戰刷到8隻就得
其他是但

有葉爆葉
換左堆催化劑先

收到收到!

感謝意見

想問下大家，依個活動既交易所大家多數會買咩比較多？

解哂成就基本上你係會換得哂每樣野 錢除外

最後，我輸咗

個活動起碼打左400場

打黎升肥？

係 琴日先岩岩好解哂

你解哂d成就嘅話差唔多依個次數啦

我仲未打曬
我刷肥多數打刷火龍順便刷埋裝
咩真係咁多經？個活動

大約3千幾經到好似

有咁多咩
一陣打場睇睇先

挑戰關完全冇意慾去打果隻野返黎

隻紫髮妹真係幾勁 下下都自己行前少少

活動角梗係要收藏

傻啦點會 我真係打都唔想打

一隻都未打到

你要懷著每一隻角最終都會變成大波妹嘅信念

嗚呀 終於升完啦

大叔變大波妹

升左隻紫頭妹上5星之後又無哂d金狗

點解唔食銀狗上

因為都無哂銀狗了

咁多勁角
有排升啦

仲有成打喺個袋

好缺狗

有排刷覺醒

火坦你地玩咩裝 4血2命？

用紅葉換
240一隻
仲有7000未用

點解有咁多葉

d角好多都未50lv

諗住覺4先咋覺5d 催化劑難打到仆街

1帶3
1金1銀1普通2星肥
帶帶下越黎越多2星肥係身

其實你有冇升街邊肥
每日送成幾隻銀狗都好夠用

街肥升到全3星啦 等緊d狗黎咋

咁應該係你好多嘢要升所以冇肥

邊到多 係今日先要升依隻姐 早幾日都無野要升 先開始慢慢養狗

屌
入咗迷宮以為係藍色傳送門
撳咗落去跟住直接出返嚟

肝左成日 差2隻5星肥就有第3隻6星啦

食石換體？

有食 無咩抽運所以每儲到950石就拎120石買體

我剩係用活動體刷就算
留返小小葉玩下個活動

成長包2升到60lv有5抽光暗抽但辰升幾耐先升到

暴率冇80%都唔識暴

1抽黎

自膠左

申請左lihkg
Id kiokiokio

有無人打咗59層可以交流下
好想要果4粒光傳承石抽光暗

終於肝完第一隻6星

進度冇咁快 開服一星期後先玩

亞服12lv公會招生, 雙buff長開
要求 每日5萬 +5粒上級火石互刷
150貢低標黎..換每週物品要9xx貢 你做足7日都係1千出頭
留id

45都未過到

依家三組妹同新手上路任送嘅體儲嚟玩活動咪得

我每日都清哂

卡緊50

巴打我仲要多2個鐘先再入得公會 GAME入面加咗我先?

你留個ID我試下以家邀你

自從玩左呢隻驚夜訓左

發現依隻驚真係好適合Hea玩
太肝好辛苦

暫時都OK嘅

你Hea乜鬼，打上去畀人睇下隻光奶啦

冇緊急任搵我幫手咁濟
暗槍轉職遙遙無期

有排都未打到上去啦 都唔知6星邊隻先好

今日打左8個咋

巴打是不是收，我想退現在個會成日唔開buff人又小
可以留位嗎？名：jymhjjai

好多

唔明點解佢地可以咁快打夠50個

要等一日 剛剛退了會

係 你聽日再叫我 位是有的

走團唔講聲

我一日有一個都偷笑

岩岩手痕又抽左十下

被發現了

今日得兩個
連緊急任都咁非洲

好的先謝謝你

又中咩好野死歐洲人

唔關我事架
btw邀左你有無show到

咩都無中 得隻3星火斧可以升陣

拉左你有無show到

成日想清埋體訓,點知就升LV,已經幾次都係咁

殘體注意

話時話除咗席可，其他三隻有邊個有練

估唔到毒弓都無上, 你之前屈到佢出唔到手嗰條片吸引d

佢打一場10分幾鐘仲要唔一定贏 可以無視呢篇野

講聲先嘛

ID Ivyrjy
輕鬆Hea玩玩家 要求應該做到

肝左成日 都係升唔哂

亞服8lv團
疾風亂舞
每日互刷水中級石同捐5萬

亞服喎..search你唔到

你係咪痴線架
我職都未轉

亞服11lv公會收人
連登聯盟
雙buff長開

傻佬阿

痴線架..d石

好多石

木奶去到後期冇乜用
首抽建議應該改做d 刷圖英 eg 火斧水刺果堆

四星水奶好似仲有用
食魂可以免狀態四回

Ivyryj至岩 自己都睇錯左
當初模擬器刷D名都係佢自動起

都係無 你係咪亞服架

火奶無敵

木奶cd真係太長

lvyryj至岩 sor
第一個字細階 L 唔係大階 I

但佢前期硬到

刷刷刷

除左十連有隻原5開局，之後140抽都冇原5角。

有冇同路人

我180抽都冇一隻

三星光奶

木奶唔洗點練已經可以當埋坦用
其實都幾唔同

第二粒

我木奶都抽唔到 講光奶

三星水奶

有冇國服巴打有毒弓

我發現第8層魔像都係好易過
我仲打左幾日第7層

想問巴打點過 我打第7層都有時會翻車

你手動定自動會炒車?
手動好難炒下....

有無國服公會收人？

自動
第8層用毒?

我手動過
要自動過真係答你唔到

公會有無位？

Kingsley7

me

奸商

Id係咩 借黎用

409656961

放咗係係射手個度，唔係隊長

btw留底你個名，我唔知係邊個可能冇add到

同是天涯非洲人,除了1-4跟1-10 5 星,
Acc.57 有可就抽都係得2個5星

Add左郟舞超羽翼

屌奶星，巴打超級歐洲人黎嘅

有幾歐?貼出黎公審

睇到火刺，木刺，火斧，寶馬，火奶做輔助角色

可能仲有啲勁野冇放到出黎，對我黎講好歐

有寶馬哥就抵打

買啦

木弓水鎚點都有用
PVP依家水刺橫行,你隻木弓會好好打

打到中後期其實主力角都有一定生存/吸血能力
其實唔係好使木奶
去到刷圖
講快一定係水刺/火斧呢D on9英

其實講速度一定係多AOE技能既英快
所以點都論唔到火斧
反而水修女你升下佢又真係唔差
分分鐘清怪快過水刺,我覺得可以做水刺代替品

曲線哂兩隻光屬

你今日中左5星未

火斧好在有吸血唔易炒車掛
我成日pvp死剩隻火斧都可以吸住血1打3

係帶肥刷催化，刷到眼坦坦

中左，兩隻

神器

火斧真係死剩佢 唔係好事
人地四隻aoe 放隻單抽唔係太有用

請問依隻勁唔勁？

木弓=3星毒弓x2=boss兩回合60%血

點計

RESET大技連續上毒吧

毒弓3毒，每個毒∼5%,total 15%,持續兩round =∼30%,5星木弓直接reset 毒弓cd再毒多次

有無人可以借隻大大力角色比我過8-5

拉左

DONE

咩服???

亞服

留ID,借隻路人戰神俾你

#116558869

搵唔搵到？

有冇高進度玩家用緊6星1帶3刷狗糧？想問下你地係咪刷困難同埋一場幾多經？

加左

唔該曬 係咪要係咁入場出返黎 刷到見到你好友為止？

咁我真係唔知

因為唔見有你

你試下係咁走場睇下

打咗啦，唔該曬

整下裝強下裝又冇200萬

個post好似少左好多人討論??

而家個個都刷肥 無咩野好討論

升啦 4星修女帶

有啲單機感覺 上黎吹下水先

小太陽4-9好難刷,普通auto唔到,困難auto到又帶唔到肥

普通auto唔到,困難auto到

我喺迷宮商人買過

其實寶馬哥真係咁勁咩
賣點就係佢招大技？
同埋用咩套裝 配咩屬性好？
係唔係進攻或者防守都可以擺佢？

三技殘血秒人
二技團buff

一刀收你皮

準備抽光暗

你隻暗槍咩做

寶馬哥真係勁
覺得唔勁你只要換第2隻坦頂佢個位就知佢有幾勁

最後傷害

利申冇寶馬哥唔好燒
佢3技血量反比打真實傷害已經屈左其實
仲要用完有盾保命
2技推人地條再加防 防BUFF你睇下光正太就知有幾勁
普攻仲要有挑撥 挑到等於廢左人地一1個回合
佢技能組真係好OP

仲要型
你望下佢招大技幾霸氣

之前大家都卡下關多D野討論
依家卡主線只要問人借隻勁野就輕鬆過

試過比佢殘血打七千二 真係好痛

7200算少
試過俾人打成萬

我已經有

過極都過唔到 深淵50

隻暗刺無乜用不如換隻拉條斧俾隻毒弓射多幾下好似仲好

點做到 我50都卡左幾日

我都係 仲要無木奶得光正太 完全補唔切血

淨係識曬幾層幾傷又唔講點Build

我都卡50層
我隻光正太食左 唸緊練唔練三隻火盾拎佢個防buff頂住先

有無4星奶

無乜時間玩所以仲刷緊首抽，頭8出左2隻5星，第3隻應該刷咩好？新手認真求教

27/30出左隻水屬go唔go好？

補師得光正太同木拉茲

得返三次就去馬啦
好過咩鳩都無

係仲有27/30次先啱……

就快升到四萬戰力有d唔捨得

去到27仲唔go 一間30又重刷 ?

係仲有27/30次先啱……自膠

唔驚既未繼續刷

A陣型

好QQ呀

謝謝以上巴打解答疑問

要中三隻先有A陣型

A

個個都去到50

個個都卡緊50

我都未過

3/30都照繼續抽啦
27/30驚咩鬼

其實我食木刺升

唔記得有木刺

我都卡緊
應該要有席可減速+拉後班仆街先得
但我未練

卡到嬲嬲地想課個成長包怒抽

怒抽完都係會卡

只要有人曬暗拳光大波波，就自然會有好多討論

可能中左暗拳呢

屌中暗拳好似都要卡

係好勁

我未到 ，睇黎肝度未夠

你卡關不如課個體力包肝下
或者整個金錢包強下裝可能會好D

第一個條件係喺啲菇自爆前殺唔殺得死隻骷髏
之後係
A茹儲到第二回合>MK推C菇>A菇自爆>木奶回血>B菇自爆>希望C菇唔會炸同一隻

木奶呢啲咁低傷可以先打菇加速
殺死之後盡量打一隻菇A令佢加速自爆
盡量做到自爆後要係木奶嘅回合回血
MK打C菇希望挑釁到

第二層就拼傷害
殺精靈之後有幾快得咁快打死boss

我卡深淵50者 自問已經好肝下

未有新pool，未有得圍爐

之前打到35已經覺得開始難打
但自從練左路人戰神之後
下下4,5千傷起跳根本係切菜

3星暗槍定5星火刺 邊隻上六先好

我隻隻角色俾D菇打兩下就差唔多訓低

另類有點歐

其實都一樣
你抽到暗拳無裝無人蔘一樣都係垃圾
暗拳都幾食技能強化

後面有一關爆全體嘅暗菇+識得復活嘅光正太

成隊戰力唔高
有人過唔到我再解釋個流程
我打左3日

我諗光正太真係必練
無防BUFF靠裝備無咩可能抵到咁高傷

都係疊埋心水 繼續肝6星先

巴打玩得快到咁,咁多隻6星

點解你隻暗槍可以2700攻仲成8千血

重點係84%爆擊

水刺用咩於卡好

仲要有5隻6星

我隻都有88%呀

睇完上面巴打個陣 係咪應該升隻木拉茲上黎

肝到咁都未轉職??
唔好嚇我

又出啦。很想要吧

啲仆街緊急

課左幾夕錢

你講咩卡

信用卡

打到咁高都仲未轉到職 睇黎真係要有點歐先打夠到50個

可能ching 唔係升暗槍50先開轉任拖慢左
我果隻50lv都轉左

我仲差兩粒刀劍同唔知幾多隻怪加緊急

慢慢黎你個歐洲帳暗槍都係踢後備

暗槍點會後備呀 好撚勁喎佢

你仲有位放佢咩

諗住放佢唔放暗斧

普通要轉方向

呢個AC 只要出多隻拉條火斧 + 暗槍就齊隊了

緊急任打到主AC 49LV都未打到40個

岩岩49..多你少少43次

又黎.重要一次過兩本...我想問下本野係邊隻角用到

【心得】迷宮裡的流浪商人每天記得去買！
好有用
入去買完 放棄戰鬥
唔會扣野

係無呀

你今日先知.... ?

好多強化石買日日買到窮

唔怪得你地會無錢
我今日先知

原來小火斧用到WO

咩關出得咁勁，我仲係0本

困難2-7....我已經18本係身.. .

123巴RIP

SOR我吸曬其他人本書

用力課同出唔出緊急任係兩回事嚟

正解

歐洲結

問題係我唔知目標要抽到d咩
三屬齊又好似最好，又驚再抽出d 大叔咪pk

呢條學生妹真係臭吋唔受媾，係都要呢3粒嘢刷極都無

你嘅問題係太歐，搞到你太多5星唔知升咩好

賣肝刷

請問呢兩隻係？……

第一頁寫明晒喎巴打

仲有27次緊係搏寶馬哥

中間果格

廢角係其他地方都好有用架

起碼要齊技 已經有排

咁樣配裝ok?
升裝好貴

升完感覺好用過火盾 火盾成日上唔到debuff 破防有小火斧都唔係點駛用佢

9000石
歐洲到

課左升級包 同埋冇哂d符 抽鬼哂

第二隻六星

D勁野多到

根本全部都有點歐

起碼有英先

認住啲名免受傷害

乜都有

準備抽第3次光暗

韓服係支線活動比你換個幾舊野唔洗刷得咁辛苦
唔知會唔會補番比國/亞服

準備BLOCK人

得魯特比多

最多like既評價 "contemplating suicide after getting her"

歐到自殺
BTW邊隻

國服lihkg團友接下我好友
我id 郟舞超羽翼

準備有點歐未

所謂既T0光補 不過冇乜用

7隻原五

但係感覺上有佢基本上說唔洗落其他輸出 落拉條爆擊就得

用佢代小火斧好似唔錯

會長批咗，記得睇第一頁捐錢精

個個都有

有兩隻魯特比同木龍女淨係打J用

點跟

3星光補？

九成大細超，無計

睇圖鑑國亞都有水龍女 應該遲D會出番D活動

韓服之前出寶馬哥up

我舊團友黎轉左ac呀 想要好友過圖
頭先用Phoenix巴隻水刺level壓制過左卡勁耐既9-7
Thx

我怕一樣大細超

3隻五覺都未有6星

兩隻六星但得一星三星火斧五覺

仲未感覺到3星火斧點勁

有點歐先出到咁多催化

多催化係有點肝

拉條破防仲唔夠勁？
仲要係女

陣型易升 加埋速裝幫隊友拉條
仲有破防技 上加速書/白日夢理論上唔會廢得去邊
但我都仲未感受到有幾勁

6星肝就有
但係催化就肝都未必有

終於auto到石像討伐第八層

兩個神器都無

三星神器 遲早都會有 放心

歐到抽唔到

入咗疾風亂舞既巴打
唔好意思 我已經退咗團 團長比咗其他人做
另外求亞服團收留

大師又黎吹淡T0角色

團長都退團係咩玩法

國服LIHKG有一個位,有無巴打要入會,申完係到留名

又講左D咩

算啦 廢事搞咁多野
做團員算

你UNBLOCK番大師啦不如

想請問下我邊隻升6星先好？原五星得木奶

你圖都無張點知你有乜

退會要聽日先入得
留唔留到位
依家個會成日唔開BUFF

暗槍啦

就暗槍

咪搞

入我個會囉，haha

等我24個鐘

OK 唔該兩位巴打

但做乜留咁多石

你招大留到依家先出佢應該死左

係 心急左 依家係咁重on撞緊鳳巴隻水刺打多次

自知非洲血統，想等保底，韓服有出過保底嗎

保底邊度都未出

慢慢囉，我自己個會都好少理，副團已經處理得好好其他人覺得夾就OK

終於升埋隻暗兔上5星 準備上埋6星

咁即係唔駛等, 非洲人真係慘呀, 光暗第一抽仲要係光斧

我都係3星光刺
第一抽唔代表咩

國服有無公會位 長期活躍 十小時後入得

夠石抽光暗啦

開黎見我

三星暗盾 正呀屌你

仲差一塊刀劍 病住刷好撚辛苦

我隻暫時冇出場機會

有排升 裝又無肥又無

坦除左放防守陣 都唔知幾時用

升左隻暗斧5星
又有D想轉返升暗槍
因為暗斧真係好樣衰

Why not both

我都搞左好耐 升佢又要升肥又要刷覺醒 仲要整個防裝比佢

冇咁多勁裝

1技升爆有75%挑釁好屈機 但係得91速

一件防裝都無 又要落刷裝地獄

夜晚公會成日無人開buff

你指LIKGUILD?
其他人唔介意我可以買既

亞服想換亞服 木奶+水刺+輸出5星
有意留個TG

買啦 個會長都唔點上水咁

tks ching

咩事 全部送分

我都想有人送分比我

有時係咁，我都好想遇到 ，好難打而家

D人越黎越變態
又要守牌位

用結巴隻毒弓毒左廿幾場終於過到 回血回到冇曬錢

希望今個星期上到大師

最好玩既抽光暗時間又到

你有加到我咩？

第3隻6星上拉條斧好定席可好

光爪

起碼係女先

有冇人打到雪原安卡拉 3隻狼超痛 木奶+4星木盾都坦唔住

有冇巴打刷到火龍10 求配置

迷宮3果隻?

想問神器食同款有咩用？？

加最大等級上限

係呀

我用木奶,阿敏,拉條斧,毒弓過
前面果幾場交唔好開技打,儲下魂
同埋我隻木奶夠坦
最緊要抵抗唔好太低,唔中出血基本上回得番血

本身有寶馬 水刺
300抽第5次中火斧
但冇補師應唔應該揀?

有無4星火奶/水奶?

冇 得一開始果隻3星水補

如果第5次你可以繼續搏
30連抽好易出5星

我捱唔到去第二個出口就要打回頭...

抗性50%夠唔夠？我依家阿敏4防2血勁低抗性

本身好似得0%
你50好撚高

我意思阿敏依家4防2血好低抗性，如果推到50%夠唔夠？

一入地圖直接飛去呢個傳點打
你on99行過去一定無士氣

thx,要滿lv先食得？！

得番7次中賽珂蘭特
都係冇補

本身你剋屬已經無咁易中，我覺得你隨機能力加加埋埋有15-20％都好夠

唔洗

終於刷夠6塊

屌個個唔係我黎唔好鬧我on9

睇你收唔收手

我只係副會,見有位所以上黎講
如果留位我驚正副會長唔知收左人先
你唔驚就退會聽日申

好期待聽日更新公告,刷刷下有成百幾書籤同6千幾鑽等住抽

咁多鑽

魯特比up

屌好撚後悔 玩左幾日 除左個300抽木奶冇中過其他好野
早知抽隻打手好過 打得慢撚到
搞到我想重新刷首抽 淨係得單體技好ON9

我id:hkk07, 新玩，公會可唔可以收埋我呀

繼續肝 差幾隻4星就合到第二隻6星

你不如貼你有咩英先

咁留住先

你地個個留咁多石做咩

打深淵送果件吸血甲係咁升效果命中

其實有咩英玩吸血裝

暗拳

仲有套t5同t6

而家連50層都唔夠打 幾時到T5裝果層

我重玩抽返隻木刺好唔好

我都用IPad 開左個新AC 木刺+水刺開波
唔知29號有咩呢

快手退會聽日咪快手入得
啲BUFF我見無，凌晨3點都仆起身開，幾乎唔會斷

做乜唔用隻5星水坦
掟走隻毒弓換佢FIT哂

退左架喇 聽日apply

留埋ID，聽日申咗講聲

24小時開BUFF咁癲

你只係未有帶肥英
但又唔係帶唔到

冇AOE好難玩 用人地隻野好快打哂
我就係度慢慢篤

你有無望過人地隻野幾多LV

咁我係咪應該繼續升隻暗槍?

1031HKG

暗槍同火斧升左5星先

IPad 玩會唔會爽好多？

要練到隻aoe可以帶升其實要好多心機
你未養肥佢，就會覺得佢細力到仆街

你個名lor

非洲人到300抽一隻五星都冇

暗斧轉職變左個肥佬
更加唔想練

變肥佬真係不了

邀左你,時間到自己入黎啦

再招生 亞服12lv會 buff長開
每日50000+5粒上級石互刷
留id 最後兩位

重裝甲肥佬 > 靚仔

又係你地話路人樣,比個肥佬樣又唔滿意

隻4星木正太J死人咩

我
但聽日先入得
bhazfybkxft

仲諗住喺ipad 好J啲

腰圍同實力成正比

今日抽中咗

我想入 仲有冇位? 要聽日先入到
id: NichtZero

ok

巴打可唔可以講低公會名 申請左之後通知你

終於到我打畸形果凍
有冇亞服lihkg公會巴打有多
我可以用轉暗槍既催化換
一解完果part就係咁出

零課清泉

話時話困4-2-9你哋會一拖幾打
一拖二炒炒哋車

聽日入咗同你講

已經邀左你兩個 你地睇下有無

見到 唔該巴打先

話就話平民隊
我見到一下夾攻打成9000
唔好俾佢呃到

競技場個4件裝係咪一定要買？

見到了

係,傳說裝好難打

幾時第二季

咁快到第2季分分鐘reset塔..我寧願佢慢d

pvp你地用咩隊 而家4400分比人打到痴線 隊隊都痴線佬黎

幾個鐘後入得 有位請收我 ID: Karsoup

低你1000答你唔到

上卡琳定火斧6星先好 缺打手

卡琳

諗左好耐升暗槍定水刺6星先
最尾都係決定水刺 帶肥用

我成日覺得呢兩隻撞 暗槍3星仲未練過

當你用水刺同暗槍打後面嘅BOSS你就明兩隻完全唔同
盡量升咗暗槍上LV50先
開轉職任就可以邊做邊升其他野
如果唔係好蝕

咁又係...玩左2星期緊急任都係打得20個..開定先差唔多 應該出年可以轉

岩聽 我都係上左暗槍5星先上水刺
水刺真係帶肥同pvp用 boss換第2隻

謝謝巴打已入了

今日會唔會有新pool

下個pool好似pickup 寶馬

一講完抽佢個每日一抽 又一隻五星

岩岩差d想踢番你 你都係改番個記號方便我清人
你地d首抽名我太難記

會無敵果隻法

聽人講係大後期英

好的

新手入坑，火隊愛我 我愛火隊

已MARK低名
死歐洲人 我玩到44LV都冇火爪

橙

補坦SUP攻都齊
點跟

想問下世界難度 2S同3係咪有劇情，打哂2S去到3打幾關都冇劇情

點解可以咁堅持

45層咁難打

申左國服LIHKG公會 ID:Karsoup

咁用，同對面鬥磨

你走啦
我唔想搞大佢

見到右邊個排都唔開胃
走啦x2

應該六星邊隻先好

暗斧

走啦x3

你地猛咁話轉左職之後變肥大叔搞到我唔想升佢

終於開始暗槍既轉職任 慢慢打算,唔肝了

推post呀，即走x4

錢呀

一起身黎光暗抽
中左三星光弓

請問篩選召喚抽唔抽到露娜，好想要

國際服卡池係咪6點後更新 想快啲抽嘢

咁多位巴打玩台服多定國際服多?

都未出

求收留

今晚出notes
星期四朝早先有 好似係

終於過到個死矮仔

新手入坑應該入亞服定國服

亞服有我

我仲未過到

咁多位巴打都係玩國服?

係咪有亞服公會

可惜，唔係%攻擊

有幾個

我估係水龍女 趁仲多人玩吸下金

之後扮有加成 其實係減成

國

國服x2

國服x3

主屬% ? 好似無幾可見

睇黎國服受歡迎過亞服

武頭甲 主屬都係固定白屬 冇%

即係佢個把已經好正

得鞋同飾品先有％能力
你刷多廿把都唔會有

國服x4

世界難度解任都幾難
成日迫你兩隻刺客戰士弓手
邊有練咁多隻啊屌

國服x5

通常分兩次解

新手留名
想問下係咪有石就抽曬佢
會唔會有特別用途

無
抽你心意角

佢應該係想講攻擊套裝

可以等埋今晚消息睇下聽日有無新Pool

我會留1-2000石等活動備用
其他就等有愛既角抽 重覆神器/角都有用 升陣型同最大Level 抽到咁上下又可以抽光暗
不過聽講遲d有保底 唔知幾時

十抽送企鵝
保底

係咪黎緊出？出先玩啦咁，但佢話新增英雄唔會包含係篩選，姐係篩選個pool永遠唔會update ?

水龍女係限定角 應該唔會加落篩選
其他唔知

未出都要玩

睇官網facebook 介紹完隻角就up 下個pool或者係寶馬
我就唔抽了 留石 練左暗盾

Pvp 暗盾 寶馬 光貓 木奶 = 屈

無衝突喎、抽晒放晒四隻坦落PVP

睇定d先 好似兩個pool都就完
唔知另一個係咩

可能光斧up

出寶馬哥就ALL IN

唔知以後係咪所有角色都會出轉職呢 ?

寶馬哥我諗都8-9成出
另一個pool唔知會唔會係佢

佢個樣似4*

出就會出 唔知活動角定抽角

我諗出都應該係出佢人妻個樣

水龍女唔會j咗咁耐都射唔出掛

唔該巴打們
我琴晚先裝黎玩左陣
太多野要研究 驚用曬d石所以問定先
我抽左300抽有5星水刺
咁可以留石等聽日

一日唔出一日唔抽

出BMW個哥個機會大D 可能到你過曬12月活動佢先拎隻龍女出黎致命一撃你個荷包

聖誕一定出d囡囡賺筆勁

刷肥真係好撚養生
自動放置PLAY然後開工做野 兩邊一齊做D時間好快過

你會花石抽男人定女人

我都覺

限定聖誕囡囡到12月底 然後過一兩個星期 1月中龍囡補刀

聖誕女女係咩先
定有衫換

正過水龍女先考慮抽

用石抽寶馬哥肯定係gay佬

如果佢出BMW我應該會等聖誕限定
我寧願坐係雪橇囡囡上面笑，都唔想坐BMW搞GAY

識野

睇佢個死樣實出囡啦
不過都要睇正唔正先決定出唔出手
你地睇隻萬性節女巫都出到咁淫
性誕節真係想像唔到

兔女郎

黑絲

想要火正太

其實用過npc寶馬哥咁勁都有啲想要 但係女女緊要啲

施主 勁係一時 正係一世

暗拳女女二揀一都係會要女女

成班11月尾已經FF緊聖誕活動

唔通J仔咩

新手想問下迷宮係咪拎左一次限定個個裝備之後，唔洗再重覆行都得？

姐係唔100％都無問題？

因為一日一次好珍貴

諗到咁遠
可能過兩日光暗抽衰左一個二個就叫棄坑

同埋想問下狗糧個到，三星狼升四星個陣食乜野？
用原生2星肥料升上3星比佢食，定係照食3星狼？

2星肥升3星再食 永遠唔好食狼

限定裝備屬性比較靚
新手拎左先對戰力提升比較大
拎完哂果堆裝備重唔重覆刷睇個人
因為飾品基本上得迷宮先會打到或者打古代幣換

係 盡快落下層拎第2個裝

其實迷宮3 d裝備set
真係唔好岩用
走去打迷宮2算數

感謝

收到哂 感謝意見

迷宮3第一層果兩件好勁

刷關刷到有啲悶 去推下圖算
你地世界圖推到幾多?

4-9俾人屌返出去

4-9
推黎為左拎尤娜

3-7 唔係好夠力去左刷3-2升肥

話說你地會唔會留黑狗 定照當5上6肥黎食

佢本身就係肥，留嚟做咩

依家應該唔洗上6星肥 ?

4-9刷𨶙到眼坦坦都無一粒

睇佢個勢黑狗係6升7既肥 仲要一個月先一隻 不過都唔知幾時先開7星

咪啦
咁快出隻game 好快收皮
而家都farm 到on9
出埋點farm 呀

感覺上D活動唔算好肝吧 木奶支線好快打到100%換曬野 光廢鐵一日都刷完了 不過唔知韓服果時萬聖節咩環境

出埋7星真係叫我屋企個賓妹幫我玩埋都唔掂

國際服LIHKG收唔收人? 仲有4個鐘先可以再入會

Search 唔到個名

家下係咪歧視暗斧
無得轉表情

遲D有得轉職變肥仔可能有表情呢

比我就唔用啦。

6星暗斧真男人

你地過左席可第一任務未，係咪即係要帶七個人去露營?

彎曲的犬齒你地刷邊關

唔洗,你練下人就有

8S2

刷埋小太陽去刷下先

你隻光奶玩得爽唔爽?

未搞好裝比佢

推圖我用番木奶多 光奶擺係pvp 到無咩人打我

邊隻光奶

門神

我放光奶木木奶暗斧火坦落去 得d有2隻6星以上嘅人先打得贏

原來討伐飛龍第八層都唔太難打

sor 冇睇清楚你係想入lihkg

升裝升到窮, 仲要升錯裝

買唔買得過

差一粒愛拉奇溫甲殻就可以5覺水刺了

件T4好似ok

人蔘pack課唔課得過? 好似都唔平

望下上面個total數就不了

刷活動機械人 巴打刷普通定上級

drop rates are
12% Normal difficulty28% World difficulty

我刷普通咋

我都係刷normal, 簡簡單單auto 算

我兩件都會買
比玩速度嘅光正太fit哂

拎住隻T0話唔太難同成功需苦幹有咩分別

打得贏咪上級，好快出齊

湯巴國際服LIHKG想入會是咪搵你?

最好批得講聲，會長同副會見到又有位自然會批

無刷過

你地成日話唔練暗斧緊係要平反下

抽唔到咪話唔練囉

冇就緊係唔練

等你地收 因為我都唔知邊個留位邊個冇留

刷轉職任，刷肥刷催化都肝𨶙到爆，真係無咁多體刷埋呢個活動

我刷普通可以auto，試過連續三場出
上級要手動，試過連續五場都唔撚出
不過刷夠SSS陣就可以停，刷得再多都無用
又唔做得肥，熔又拎唔到綠石

刷成四條體都係得四隻

我上級好似兩條體就刷完

有果啲都唔練

今晚11點就入得

一次都無打過

終於刷夠6把刀刃

要手動，點得閒

第四隻五覺啦
但一隻六星都冇

上級用拉條 光正太 水刺 木奶可以auto

冇水刺或者同級角

做打手既話,暗槍係咪好過水刺?

單體傷害係

咁我練暗槍算,水刺都係刷肥

咁我一陣攪,1031巴留左位
另尋人

我覺得水刺都值得投資既 佢升起左帶肥個速度係真係有提升 不過暗槍係囡

暗槍好公廁

世界難度4-S3隻水刺惡撚到

咁係勁先公厠啫

公廁,不了
練暗斧好過

只係因為囡就要升啦
仔wtc

公廁
不過都點升到50開轉職任做倉管

肥仔巴上下水好喎

識貨一齊練

WHY NOT BOTH

對家應該好憎呢條光頭佬

輸出唔洗練咁多隻住
之後練拉條斧光正太好過

好多野跌

個隻衛星妹定位係咩 見佢有加攻又打全體咁
用黎代水刺定拉條斧好
利申未拎到

最強pvp 射手

1帶3邊關

PvE掂唔掂

水刺吧 但要拎到真係有D難
但感覺上唔夠硬一帶三
利申未拎

水刺帶肥專用
諗緊佢打boss個d會唔會好用d

麻麻

湯巴 遲啲有位比我入 申左

id?

好想知係紅巴你眼中有咩唔係麻麻

唔知WOW左未

痴鬼線光槍暗坦

有新pool消息未
寶馬哥就all in

Accept左LIHKGUILD Thanks

媽我終於出第一粒

男人對呢度大部份人都無咩吸引力

依家有一個位，有無人入到，申咗，畀人畀ID唔該，記唔到咁多人ID

定話佢對奶麻麻?